{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027170",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "공차 부산민락수변점"
    },
    "text": "駐車場のグルメとして挙げられる広安里に位置するゴンチャ釜山民楽水辺店は、快適な座席と広々としたビューを誇っています。 弥勒ザマーケットから広安里海辺側の遊歩道に沿って徒歩1分以内に位置しており、駐車は建物の駐車場までお願いします。 また、飲み物を購入する場合、駐車料金は無料で適用されます。 カフェラテは4,200ウォン、ブラックミルクティー+パールは4,400ウォン、アメリカーノLは3,700ウォン、ブラックミルクティーは4,200ウォンです。 こちらは駐車場であり、勉強や業務にも適したグルメ店に数えられるところです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゴンチャ釜山民楽水辺店はどこに位置していますか？",
            "answer": "広安里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゴンチャ釜山民楽水辺店の特徴は何ですか？",
            "answer": "快適な座席と広々としたビューを誇っています。"
        },
        {
            "question": "ゴンチャ釜山民楽水辺店へのアクセスはどうすればいいですか？",
            "answer": "弥勒ザマーケットから広安里海辺側の遊歩道に沿って徒歩1分以内です。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこにできますか？",
            "answer": "駐車は建物の駐車場までお願いします。"
        },
        {
            "question": "飲み物を購入する場合、駐車料金はどうなりますか？",
            "answer": "飲み物を購入する場合、駐車料金は無料で適用されます。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラックミルクティー+パールの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラックミルクティー+パールは4,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノLの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノLは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラックミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラックミルクティーは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴンチャ釜山民楽水辺店は勉強や業務にも適していますか？",
            "answer": "はい、駐車場であり、勉強や業務にも適したグルメ店に数えられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 326
    }
}